啲環保撚拜年有無自備利是封？

會唔會自備利是封叫人地封入去比返佢

環保撚指出利事封有膠coating
會上facebook page post哂個班派利事嘅仆街出黎

用支那寶收利是

香港D紙幣好似有膠既成份

痴撚線

蝗先做

太唔環保 銀行設計無考慮到環保

環保撚同蝗蟲有分別咩？

一樣係啖人血肉嘅社會蠹蟲